想買asics ，求慢跑人士幫手

asics ，見佢又支持香港人，想買對日常鞋，又可以拎黎慢跑5-7km左右，唔知有冇介紹，睇中360系列同og(未買過求介紹）

揀 Kayano, Nimbus 系列

邊款好

睇邊代
有d好好 有d極差
去睇review 再落asics 試

邊代極差

虎走ok？

早幾日先有個asics sponsor撐狗杯葛緊喎

搞掂左了 asics 即時取消贊助

長跑 短時間用
你跑全馬sub 3:30可用

樓上有link

哦 咁一定唔得了

買對gt-2000

睇返腳型黎揀
專門店好似可以做test

有 我見150做一次

都唔係好貴呀咪做一次

地點好唔合要去太古果邊 一個新界西幾可去果邊

gel26

以前我去九龍灣做

好著？ 我想要配色得女有

果個係唔洗錢

有d 人話腳掌係商業野，我覺得有可取之處。

唔一定要去做分析既，睇番d 資料大概知自己咩腳型，我自己就趁減價買gt2000 基本款已經開心使用

btw 分析做完送番coupon 比你架

mizuno rider 23

上網睇下自己驗先

好著 好跑 個sale叫我買鬆小小 但係我買完覺得緊身好d

我之前果對asics平時著果d大2碼

我俾$250
然後可當coupon用

360重到仆街

一定係Kayano

咁大獲 唔係慢跑鞋咩

26？
我準備入對2000
但又想驗埋腳先買

25跑到爛爛地 諗緊買25定26

３６０：太重 買kayano 或 gt2000

個人覺得冇乜分別
舊款會平一截
我都係著緊24

咁我買對2000

Gt-2000

講呢種？我搵唔到邊種

買番對kayano 25 撐下先

邊度有得賣呢， 有冇小店黃底可以撐埋?

我守門店

專門店

有冇contact

冇

平時練係咪會傷腳?

咁點搵你買

我話我去專門店買

就唔會點傷 不過避震差d咁
你冇拉傷就冇問題
如果傷過就唔好日日著來練
練跑著返避震好d既就最好

有撐香港人？

想知asics點撐港人，之前公認有話佢哋奶共，求source 謝謝

利申：asics粉